血債票償，快d check, 唔好比人用陰招取消左選民！

[廣傳]有人無信通知下取消左選民！記得check 完快d 登記返做選民呀，急！登記好簡單，唔會阻你好多時間！

***自己回家申請唔好向街填***

Check link：

不幸重新要申請（REO-1 表格)，下載後填完重新上載，無須地址證明：
[url] //
" target="_blank"> //
[/url]

本報接獲一名1969年出生、今年初更換智能身份證的市民鄭先生投訴，指昨日登入選民資料網上查閱系統，赫然發現被取消了選民資格。他憶述，今年初預約至入境處辦理換證，在職員協助下填寫換證表格，對方並無查問是否同意將表格上的最新個人資料，轉交至選舉事務處。

大家記得上網check返
同埋提提自己屋企人朋友